有冇人喺旺角執到部iPhone X

部iPhone X笠住咗個小熊維尼套
如果有人執到嘅話麻煩tg @lisailungsdragonissmall
唔該晒

dragon is small

去先達搵搵

幫推

用錯不推文

屌

咁唔小心

step 1 : 開 Find my iPhone

冇乜用 最多係del資料

唉

聽聞啱啱有隔離team伙記執到
唔駛上旅發局網抽iPhone了

旅發局有11pro喎牙蛇

咁多人大陸人無架喇

幫推不過小熊維尼殼應該無大陸人執

Em 咁你打電話比自己都得...仲有find myiphone 真係work嘅...不過咁多人...

可能已被比黑警踩爆

pish

推

mola mola